大家有冇咩文史哲類書推介？

可能係啲名作家嘅小說 e.g.賈平凹、莫言
或者啲新詩 散文
或者有關歷史、政治、哲學等等嘅文史哲書
有咩書推介？

睇緊呢本

巴金好悶
近代作家推薦閻連科本人超級黃

歷史： The Rise and Fall of Great Powers
政治/IR: Destined for War: can America and China escape Thucydides’ Trap?

現代西藏史1955~57

睇完後面果本好誇張
講到中國唔同方面都發展得好勁
但無記錯其中一個作者提出既解決方法係係台灣問題到讓步

On Tyranny.

屬於香港人嘅書店

自己覺得去書店望吓有咩吸引
會快啲搵到想睇嘅書

余光中

The Tragedy of Great Power Politics

新編中國哲學史